[Shitty]到底科IM有咩出路?

IT MS兩頭唔到岸咁

下年揀major Global果個係咪好難入

易入過以前囉 其實係有得去多次exchange之嘛 唔覺得有幾好
gpa真係高果啲人其實會跟番自己興趣揀

大約幾多GPA到會入到？ Btw多謝解答 係師兄？